富貴包問題

屋企人因為富貴包令到頸椎受壓，左上肢經常陣痛

有冇巴打知可以點解決